
                      Buenísima película de terror. Un poco desagradable la pelea del final pero muy entretenida. Gran actuación de Kathy Bates. Acojona un poco el papel de ella.
        
            